{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156053?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 라스베가스"
    },
    "text": "ラスベガスは9月にオープンします。 今回のリニューアルにより、全客室が新たに変化しました。 私たちは訪問するすべてのお客様に満足していただけるよう、常に努力しています。 一度来たらまた来ることになる魔性の宿ですから。私たちは最善を尽くします。 客室予約やご利用に関してご不明な点はフロントまでお電話ください。 チェックインをスムーズにするために予約された方はフロントに予約者のお名前をおっしゃってください。 繁忙期や祝日には料金が調整される場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、身分証明書がない場合は入室が制限されます。 退室時間を守ってください。 決められた時間以降は追加料金が発生します。 どうぞ宿泊を快適で楽しく過ごすために、宿泊文化のエチケットを守ってください。 ラスベガスXヤノルジャ予約割引クーポンコラボイベントでは、毎日予約割引クーポンを提供しています。 ヤノルジャ予約時のみ適用されます。 早期消尽の際にはクーポンの使用が難しいので、予めご予約ください。 私たちは常に努力しているラスベガスです。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業日はいつですか？",
            "answer": "ラスベガスは9月にオープンします。"
        },
        {
            "question": "リニューアルによって何が変更されましたか？",
            "answer": "全客室が新たに変化しました。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度を高めるためにどのような努力をしていますか？",
            "answer": "私たちは常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約や利用に関する疑問点はどこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "フロントまでお電話ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に予約者のお名前を伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約された方はフロントに予約者のお名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や祝日の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間には制限がありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ラスベガスXヤノルジャ予約割引クーポンコラボイベントについて教えてください。",
            "answer": "毎日予約割引クーポンを提供しています。ヤノルジャ予約時のみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約割引クーポンの使用に制限はありますか？",
            "answer": "早期消尽の際にはクーポンの使用が難しいので、予めご予約ください。"
        },
        {
            "question": "ラスベガスはどのようなエチケットを守るべきですか？",
            "answer": "宿泊文化のエチケットを守ってください。"
        },
        {
            "question": "ラスベガスではいつでも最善を尽くしていますか？",
            "answer": "私たちは常に最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 423
    }
}